男陰莖離奇「長角」2公分…越切越長 醫生也傻眼

印度一名60歲男子日前發現，做完尿道手術後，陰莖竟離奇「長角」，靠切除手術也無法根治，不僅反覆生長，甚至還越來越長，宛如「人肉狼牙棒」，就連醫師也沒轍。

根據英國《每日郵報》報導，男子原本患有「硬化性苔癬」（lichen sclerosu），導致陰莖出現發癢、白斑等症狀，甚至影響尿道，在醫師建議之下，進行了尿道修復手術。沒想到術後2個月，卻發現自己的陰莖長角，嚇得他跑到喬治國王醫學（King George’s Medical University）求助。

不過這個角似乎有再生能力，就在醫師為他切除後，不久又再重新長回來，而且尺寸比前一次還長，一度達到2.5公分，之後又再度進行切除手術。

男子的主治醫師阿嘉瓦(Ajay Aggarwa)對此也百思不得其解，推測是先前尿道手術後留下的後遺症；不過另一位醫學教授邦克（Chris Bunker）卻認為，男子陰莖長角與「硬化性苔癬」有絕對關係。

吞左粒腰果？

尖銳

短jj有救

打撚哂格點睇呀

玉莖重生

獨角獸

需唔需要安全移除下體

賭十條j不是夢

切極仲有

新聞標題嘩眾取寵

有病就有病啦 懶係驚奇咁 見到張相都嘔

可能性的野獸, 希望的象徵

乜撚野叫傻眼

新外掛

傻撚左對眼呀
新 terms嚟

套都要買兩個

入珠

貓j

小呆獸條尾

屌撚死女啦今獲

Unicorn

印度特別多奇人異事

吊死女

全職賭撚本人

腎者之石

求無碼版

For雙洞

GAY TEST

地獄賓周

條野有次

鎖匙

成粒鼻屎咁痴係到
啊!唔係 係鳩屎

天然入珠

好彩打左格
要無格相果D乜撚野心態

you

好似貓屎

鹽蛇俠

呢d post就有相

小心有牙男版

腰果

咖喱國又開外掛

遲下有得爆甲

一路插一路頂粒豆
今次咖喱仔fatfat喇